點解啲廢老咁撚捱得

點解個個都可以捱撚到6,70歲未死

平時又煙又酒，食野一係飲茶一係大家樂大快活，冇營養又高油鹽糖到仆街。
唔做運動，大肚腩又周身骨痛，又唔沖涼成身皮膚病，仲要平時極度污糟惹唔少病毒細菌。

但係就偏偏好撚長命 霸撚住啲公屋同福利

這是經過黨的磨練後所得的成果

最撚憎班死廢老隨地吐痰

所以唔需要讓座畀班老嘢
更加唔應該搞全民退休保障
我番工啲錢唔係用嚟養人哋老竇老母😒

M記？

當然係譚仔啦

你老豆死能左未？

長命過你全家